消息：今日新增86宗確診

Now tv

有料

爆爆爆

又8成係Lo mo group

未過百無得wfh

全部都係跳舞群組 冇事啦

小事

點解仲未破百 有啲失望

禽日話初步50嫁
唔係無事喇咩

咁多日都唔過百 無事了

幾多單初步？

個數假撚到咁都仲有人信

過百先出po啦好麻

輕鬆啦

咁都爆唔撚起 垃圾廢炎
恐懼撚繼續支持健康碼強制檢測

停課未？

你個名

爆爆爆爆爆爆爆boooooooooooooom

[陳7入決賽啦] 明明香港人最鍾意投票，點解呢個投票會輸 (4)

大家幫幫手

我都想知教育局究竟去咗邊

停課未啊啊啊啊啊

聽日100

大細波已完 繼續返工

到頂了

忙緊dq老師

仲未停課？好似估計到唔會大爆咁

咁快無事

叫雞群組做野未呀

明明日日都創新高 教育局好似當冇事發生咁

wfh未

繼續返工

少問題
舞照跳 女照溝

完LO!!!

100 快！

感冒你想有咩大事

冇事了

狗共帶頭抗疫疲勞

爆多d

停左啦 小一至三

$430000獎金

一路禁住
唔過百

86個人感冒都算新聞？

到頂啦 怕乜

講曬d事實出嚟

之前日日過百都係咁啦 死咁啲支持政府既廢老仲好

外國一日10萬都冇事，依家100都冇都唔知驚乜春

中哂

劇本：強制「安心出行」

警察又加薪？見習期滿就3萬

可以去跳老舞了

摩牙

黎緊重有叫雞群組

封左關未
三次清零都仲可以再爆
應該得香港可以

咁細單新聞收返埋啦

公務員3年試用

跳舞先

唔想返可以唔返架喎
政府唔做你就唔做？
大佬條命黎 中咗武肺死梗架喎 條命緊要定返學緊要

新高 笑咗
7月145單啊傻尻 咪又係返工
扮晒驚咁

工照返

第四波

邊條撚樣話尋日50幾初確，已經safe

仲唔帶頭宣布公墓園wfh
到時全港爆

中肯
特區政府防疫已經做得好好
係市民唔自律

仲未上100

停課唔宵禁都係冇用呀，你出去街行一個圈就知道有幾多媽咪爹哋帶住啲小朋友去玩

新加坡之前都有新增,而家LOCK DOWN 左
二十幾日就清零無新增
屌你個林鄭LOCK啲又放啲,屌你老母
仲要咁多香港人幫佢受,真係屌佢老母臭閪

台灣封哂關啲人唔洗帶口罩喇出街
五毛狗又出嚟

860先出po啦

都係唔停課同wfh

封左關先講野啦屌你老母
剩係識賴鳩香港人唔自律

冇500 都唔好撚開4:30 啦

全香港八百萬人，得幾百人中就咁多偉論
羽毛球拍都炒到上十皮啦咁

唔爆點推健康碼呀

冇事了 可以繼續跳老舞了

仲未停課

你都痴撚線,做得好就唔會三次清零之後,
又有病毒出返來,屌你老母
如果咁咪個仆街政府,偷偷放毒入來
香港人使撚咁ON9,要日日帶口罩

比d油上150啦

爆阿 我要WFH阿

集氣停課！

穩步上揚

樽頸 沒事了

正解
疫情停左重洗玩

用撚插乾田

跳舞群組又貢獻幾多單

繼續爆多啲

咁點先叫真？

廢老: 未過百又無人死 有咩好驚

恐懼撚冇得WFH 嬲嬲豬

你同我嘈完就係真?點解你唔去大公文匯報fc?

[代人開PO]屌7醫管局唔洗制服想爆第5波

原來醫院護士學生制服係要拎出街洗

林鄭要感謝中央

日爆1000先好岀嚟做恐懼撚

咁撚驚嘅話建議辭職留係屋企唔好出去

邊撚到好？唔封關係咪叫做得好？

人地問一問就覺得人地同你嘈 巴打睇睇醫生好

跳舞群組感染，碎上，唔該。

Sorry 我表弟嚟 輕度弱智
唔好意思

咁點先叫唔嘈?

其實WFH有咩好😭咪仲辛苦

弱智就去睇醫生啦屌你老味
唔封關日鳩日放病毒源頭落黎叫做得好好
然後賴市民唔自律

看更專業化

公務員wfh=有薪假

停課未

e管局報老舞群組共有6000人 依家剩係驗左2800人多啲
確診人數自己諗

Call duck group

ok~你話假咪假囉

咁樣浪費ac

你南亞賤種狗？定支那狗

wfh wfh wfh wfh

好心你明知佢弱智就睇實佢

86比預期中少，應該下個月中回落

唔封關 爆疫情仲俾住大陸港人落黎叫做得好

一日唔封關
就會繼續日日爆
最想香港死既係香港政府
想求助大陸一野接收哂香港

你覺得得香港人係咁？

好少

屌 多d人中啦 wfh呀！

有無事都一樣 遲下政府又會再搞鑊金

小問題啦

信政府唔驚

包括你？

就回落了

Boom

錯喇 係過百都無事了

未破百 可防可控

1137不升反跌，代表疫情一定向好，大家放心

停乜撚嘢課
全港得85宗弱感冒想停課？
二戰打仗都未撚停啦

認同

唔封關都叫做得好好

快d破百宗

就算860宗都唔驚啦

幾幽默

姐係佢一世都唔封關
成個社會就要畀個垃圾政府防疫綁架一世？
你估啲病毒真係石頭爆出嚟咩

台灣真係最佳例子

GO GO GO

唔過百算少

幾時閂gym

封gym 禁堂食未
係咪要大爆發先做野

香港人繼續返工

恭喜賀喜

爆唔起，無喇無喇

可防可控漸見成效

過百都冇呀，只會有強制檢測同強制健康鹿咋

今次咁耐都唔禁堂食,睇黎真係驚經濟出事多過大爆發

好快回落

冇8964宗都唔洗開post 啦

講就輕鬆計出席 好撚麻煩

初步有100未

想要1000

你都係

見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒

好正常姐 唔通數字升先去咩 你試下唔好計武肺呀 計普通感冒呀 每日過千過萬宗啦 唔通全部唔撚返工唔出街咩 根本係個濕鳩政府柒

得咁少…

都未過百 無事既

好似話有間私院
有好人要隔離

連續幾日過百先會考慮WFH
依家咁驚閪咩